有邊啲喺香港冇咩人識但喺其他地方響咗朵嘅香港人

王嘉爾

仲有冇?

宇宙gem住左

方大同當唔當係香港人？